天理？ 鬧完司機老野有十萬派

藍絲廢老又收錢

一個月唔洗去返曬馬會到啦😂😂😂

馬會俾班老嘢保管住啲錢先啫

以後個個星期都鬧馬場開出既巴士司機啦

乜你做人咁失敗要借廢老黎搏注意

討論區就係用黎討論架啦。

我唔覺呢d叫「博注意」

過一排咪又係比晒狗會

佢以後個個星期都鬧架啦

樓主仲等咩

你家屬等收錢呀